疫情後 外國冇人來香港旅游 又靠自由行 比人鍊春袋?

如題

係國安法後無外國人來

外國制裁

中共就係想咁，由自由行開始，一班人搵慣呢d錢，令到香港所有野變哂質，無自由行前經濟係無咁好，人工可能得7-8000，但食個飯都係廿零蚊。好懷念以前10蚊雙併燒味飯

以疫謀霸

大陸人仲邊有錢黎?就算有都去上海都得啦

兒登仔

班支那人買慣香港貨，你問下佢地唔落黎頂唔頂得順仲好

一句兒登就算
有錢去上海冇錢唔黎香港